[無圖]海怡半島M記有靚女

圖就冇架啦，見到佢名牌就叫，Sisley，紮馬尾

我知我不孝架啦！負評我唔緊要，我都係博下有人放佢ig

ig就無嫁啦，都係叫返你老母出黎算啦

時事台

屌, 你自己去識人, 問人拿 IG 啦

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

石山街？
係咪眼大大嗰個？

係呀，鼻高高，長頭髮果個

直必定蝦腸

係咪高級，着黑制服，望落30頭左右?

估唔到原來連登咁廢，咁都揾唔撚到人ig
不過

princejoyce狗也不屌

哦.....原來係佢

咁唔係我嗰個
我講嗰個紮馬尾，黑制服，眼大大，做咗好多年
我CE溫書嗰陣佢已經喺度 而家少見

仲旨意你講佢個名我知 冇嘢喇

係咪頭髮金金地 眼有小小丹鳳眼

上過佢了

btw我聽過m記人曾經稱呼佢做大眼妹

有無m記人喺度？